大家喺時候將行動升級

過咪8月 中學生 大學生要番學 只會越來越少人行到出嚟
大家都要把握時間
大家加油

政府念住捱到十月

依家d示威都係星期六日 番學真係咁有影響咩

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

正確

唔係反對升級
但明明而家出親都係星期六日 運動亦唔係學生主導
但總會有人吹話到九月會冇人

番學都要做功課啦